鄭松泰：如果我是胡志偉，我會在林卓廷許智峯被捕後，立即宣布民主黨全體留任第6.5屆立法會。智力門檻：110

鄭松泰：如果我是胡志偉，我會在林卓廷議員及許智峯議員被濫捕（特別是721「指鹿為馬」反告暴動一事）後，立即宣布民主黨全體議員留任第6.5屆立法會。
原因是 ，「科學民調」是解決不了政治（決擇）問題的。
智力門檻：110

泛民係超級仆街是常識吧

這句話太吸引

CCtai=泛民